下年DSE中史應該問依題，保證學生淚留滿臉

1. 你是否認同三民主義就是殺民主義?試解釋之。

2. 你是否認同國民黨就是刮民黨?試解釋之。

3. 如你是蔣中正，你會選擇親日抗共抑或容共抗日？試引述史實解釋之。

唔讀就無事